消息指林鄭月娥禁止記者冠名「武漢肺炎」發問：不要「污名化」！

中國肺炎 中共病毒

西班牙流感係咪污名化?

[url]武漢肺炎[/url]

污咩名呀
光榮喎

武漢抗疫大成功架

咁 支那肺炎 囉

西班牙流感？ 日本腦炎？ 德國麻疹？ 廣州沙士？

因中國人食用野味而在中國武漢首先發現的新冠肺炎

無私顯見私
其實真正高手處理手法略略帶過, 人地都唔覺

佢咁做仲更加覺得核突無改錯加速師之名

啱
真係污名咗肺炎

因肺

香港肺炎

OK
中國肺炎

German Measles (Rubella)
Japanese encephalitis
Spanish flu
Wuhan Virus

咪係 用生化武器去侵略全球

睇死班妓者唔敢杯葛

蘋果同立場應該敢

CCPVIRUS

咁叫非中国肺炎啦，係人都知唔係中国啦

武漢係污名

中共肺炎
中国肺炎
支那肺炎
支共肺炎
習總肺炎

因炎

武漢，肺炎發源地。
武漢，肺炎爆發地。

依個真係污名化 源頭唔係spain
參戰國唔想影響士氣就砌生豬肉比西班牙

我諗遲啲講武漢肺炎會罰1萬蚊

中共肺炎lor
港共肺炎lor
仲想要咩名我幫你改

CHINA VIRUS

正名：中国肺炎

要求藥廠禁止稱呼香港腳

污咩名？武漢有乜問題？

咁以後叫

因武漢實驗室不小心涉漏而造成全球大流行的中國武漢新冠肺炎

03年，班扑街支那人話「香港沙士」，做咩唔屌人污名化？
仲要係支那送大禮，次次都係累人累物

非洲豬瘟呢?

叫2019年武漢爆發冠狀病毒病

笑死
鄭少秋啲表情同手勢
配呢啲對白啱啱好

抹黑
個撚個都污名化

外國人講起武肺
都只係Corona一隻字
"中國"都唔撚提, 因為外國人怕被人話racist多過怕死
班仆街下下政治正確, 整整下就連武肺嚟自邊度都冇人知

所以我講起武肺都一定會提埋中國
但直接話"Chinese Corona virus"又被人話歧視

所以我一定係話
"Corona virus that came from China"
係就係長少少, 但無位入到我

佢唔咁擦保唔住

武漢肺炎呀咩新冠

佢唔止個肺
個心都玻璃纖維化
脆L弱到呢

jj君會點

清理積水，預防日本腦炎？

請問特首點睇呢隻唔係叫武漢肺炎嘅病毒？